一人一句老豆老母對你講過嘅大話

老母: 啲利是錢我幫你儲起佢，第時大個會畀返你

大學好難入

果日老豆生痔瘡呃我替佢送豆腐
一送送左幾年

呢個好似係你對老豆老母講嘅大話喎

互相試過

以前屋企有包塑膠螞蟻玩具，仿真度好高，細個阿媽經常嚇我話夜晚會好似真蟻咁郁，搞到我每次都想玩但鳩縮

係街度唔好跑，啲狗見有人跑會追住黎咬

係街度唔好跑，警察會拉

我點解睇咗一人一句老豆對老母講過嘅大話

帶我去迪士尼

我隻狗真係會追住啲跑緊嘅人嚟咬

因為你老母

我地冇扑野

結果我買屋嗰陣老母二話不說就俾咗一球我，仲話唔使還

百厭既細路會比被警察拉

親生仔點會唔係fully paid

體諒下啦，老豆做地盤架咋
有一球俾我等我可以上車已經還得神落

大風嗰陣唔好打開個口，如果唔係會中風

無事呀 唔洗擔心

住公屋，有一晚食飯唔知邊個問老豆老母：“我地屋企算係什麽階層？”
老豆話：中中間間

仆街細路都呃！住公屋窮撚到死，旅行呀遊戲機乜都冇唔洗講，着衫執表哥堂兄舊衫，年年拜年搞到好似乞衣仔咁，自己岀嚟做嘢先有錢買衫。
何來中產呀你條廢老仆街！！？我好撚憎我老豆。窮已經仆街，仲要吹牛。

你好靚仔

細個好百嚴
佢地成日扮野打去保良局話送我過去
我嚇撚到傻撚咗

我細個嗰時問我老母 算唔算中產~而家諗番都面對唔到自己